今日評壇焦點‧即聽 2018-04-09

撳入去就可以聽， 熄咗 screen 或者 同一時間上連登都得。

今日評壇焦點‧即聽 2018-04-09

頭條

‧蘋論——盧峯
‧世道人生——李怡
‧添馬男論陳帆
‧古德明論林鄭正視聽
‧盧峯論中美爭霸

_____________________________